點睇女仔見你追第二個就嬲？

本身我就追緊一個女仔 (阿A)
奈何我feel到佢唔係鍾意我
Wtsapp冇傾曖昧野
約行街約食飯幾次都搵藉口推
正常男人見咁既情況 梗係拿拿聲轉target啦

近排終於有新target (阿B)
我同阿B幾好傾 上緊堂同落左堂都雞啄唔斷
點知阿A見到我同第二個咁好傾就嬲左我
平時阿A唔主動wtsapp我
果日佢就主動wtsapp同我講唔鍾意我同第二個行得咁埋
呢排番學仲要特登無視我 一句說話都唔同我講

究竟咩事? 係咪女仔都會係咁?

士兵

想收你做兵

佢當你係兵咋

因佢鍾意咗你 但唔想畀你覺得佢咁易得到 所以就想test你

做兵啦

你玩緊既玩具比隔離個細路搶左
你會唔會唔開心？

封你做小將軍

食飯都推就算啦 浪費時間

覆佢關你撚事咩

哇呢個比喻世界級

收兵

當你兵囉 有咩點睇?

簡單D 講就係佢享受有人追佢，自己高高在上既感覺
但又唔想負責任(拍拖)
見到你去追其他人，又覺得「本來屬於佢」居然唔再聽佢話
咪覺得你背叛佢囉

呢D 女仔咪撚理佢，全心全意全力去追B 啦

追B

雖然佢唔鍾意你 但唔想俾人搶走屬於佢嘅嘢

我都試過
個時追緊個女仔好耐,佢無咩反應
咁試下轉target啦
點知我一唔理佢,佢追返我轉頭
佢而家係我女朋友

我唔覺得佢鍾意我
1. 我同佢冇出過街/食飯 次次約佢都推
2. 傾曖昧野佢會無視
3. 搵佢傾計隔好耐先覆
4. 甚少聽佢提起私人野 就算我問佢都會一句起兩句止輕輕帶過

全完係收兵既特徵

咁唔好理 繼續追B

你事後有冇問佢點解咁大反差?

你自己打哂出黎 醒下啦戇鳩
做兵資格都無

少左隻兵緊係嬲啦

咁咪唔好理佢

同佢講關你撚事咩...又唔係你邊個

有女唔啱嘅都搵過個啦，更何況依家乜都唔係

岩呀 講得出呢句即刻唔同哂
呢d女人夠膽whatsapp你講乜呢d野 根本就係有公主病 慣左比人捧上天 要乜有乜 你夠膽一野ban埋去 佢對你改觀哂 即時加分

Go b

End topic

同樓主有一樣經歷
A女嬲咗我 永遠無主動揾過我
之後我同B行得好埋就whatsapp我

A: 我唔鍾意B 你唔好同佢咁fd

我當然無理到A
咁佢就話以後唔會理我

我心諗你咁講好似以前好關心我咁
明明勁耐覆 又難約 唔理咪唔理

識左幾耐？約過幾多次？用咩原因推你？

唔好同我講識左一個月推左你三次然後你話人地唔受

冇乜所謂
但一定要 keep 得好
大我五年都制
最好大過我 tim，諗嘢又成熟又識為將來打算

啲臭西咁鍾意吊高黎賣

收皮啦，有得揀緊係揀到啱先

兩個幾月
約左6-7次 全部食檸檬
一時又話約左人 一時又話攰唔想出街 一時又話太眼訓要番去休息
試過明示暗示佢都係冇反應
兩個幾月以黎淨係番學見到佢

唔想冇左隻兵

兵

A 佢只係好憎B，唔關你事
B 佢鍾意B，唔想B同你街我咁埋

結論，都係同你冇關係，唔駛諗咁多

我係你就真係一野轟埋去 問佢當自己邊位

d女人 唔受溝又釣住人 追下佢就當自己公主

唔屌下佢真係以為全世界男人都圍住佢轉

兵變

臭雞

咁仲唔夠?
想知港女咩標準?

兵就服侍一個女神好喇

咁你咪問佢點解囉

覆佢: 關你撚事咩臭系

原來真係會錦.背叛佢唔做兵，好似隻兵錯錦

唔撚洗理A啦

錦

臭雞到 見到都作嘔

錦你老母

直接覆句臭雞
頭也不回追B

agger

唔洗理A
追B 屌埋最好

你係我邊個
關你撚事咩

又唔好兵兵聲住 佢咁講到出口 應該有得食
掉轉收返佢做兵都仲得
但唔好諗住同佢一齊 呢D女好麻煩

約食飯你又唔去想試誠意既女
俾D教訓佢就啱

追B好過啦

我果個都係

覺得我唔理佢先話要同我一齊

識左一個月仲唔夠? 三次喎
正常人俾人推三次
唔當佢係督屎都偷笑啦

你狗黎架?

圍魏救趙

你有無見過玩具玩番人轉頭？

佢只係怕兵變, 巴打唔需要理會

有呀，PS4隻 dark soul 呀

覆A:妳憑咩身份管我呀？

睇佢點覆，激死佢，女人唔理智，乜都講得出，

可能答你，佢呷醋，再食住上啦

女方咁開到聲
主動權已經去左樓主到
樓主可以提出要求 出街又好拖手又好
出幾次街咪去爆房囉

連邊個話事都未睇清楚果D係屋企打飛機啦

我唔要都唔會讓俾其他人

你離入伍既日子不遠了

我依家個情況同巴打你一樣

明顯收兵
覆佢 關你撚事咩

今日番學我同阿A講得好清楚 我同阿B係朋友關係
點知佢即刻發晦氣「咁你而家即係唔重視我啦?」
喂大佬 之前約親你你都推晒佢 你唔重視我 我到呢一刻點解要重視你先?
佢問返我「如果我聽日肯同你食飯 你係咪會應承我唔再理阿B先?」
講真 佢咁講我好難相信佢係對我有feel 最甚既係 我覺得佢係想夾硬將我留係佢身邊
最後我冇應承佢 我深知呢種女人真係好恐怖 冇心同你拍拖已經不在話下 仲要企圖控制住人 就算呢一刻佢鍾意我 我寧願放棄佢

叻仔

平心而論 上面有好多巴打話阿A想收兵 但我唔覺得佢想咁做
一個女仔收得人兵 正正常常都會比d甜頭兵仔食啦
即係間唔中要比機會人同你食飯 wtsapp又會借d意講曖昧野咁
但阿A完全冇咁做過 只係純粹見到我同第二個女仔好傾d就嬲鳩
假設阿A無意收我做兵 點解佢又會嬲? 女仔係咪好興係咁? 咁多位不妨分享下